到底今朝邊個係西鐵度拎閃光燈低炒我

如題，我唔知你偷拍定唔小心開咗，我仲要訓緊覺，本身個樣都唔掂架啦，比你咁炒一炒成個豬樣出曬黎

比個機會你同我講對唔住

對唔住囉 ， 見巴打幾靚仔

今朝個個女仔黎個wo
藍絲!?

主席：從不喜歡孤單一個～

可惜偏偏孤獨一個